帶部電競notebook上堂 女同學出哂水

學校清一色MacBook ，真係見到都想嘔
你用macbook 基本上同緊人講你係人云亦云的群腳仔

你用電競notebook 一黎show 到你muscle 唔係果啲帶部macbook都話重的廢材

二黎電競notebook 勁，可以上堂同女打lol，MacBook 台服lol都玩唔到

三黎有rgb MacBook 乜柒都無，柒到喊

利申開咗1.5個sem 食咗5條女

1/10

無是咁的 0分

男同學出晒水

樓豬少有地高汁

我去屌女啦 你慢慢打機啦

出哂眼水 係笑撚到標哂眼水

顯卡教咗我進化部macbook
可以同你啲電競notebook 55開

我成部desktop連mon托番學校 一入lecture就感覺到成班女偷望我，哈哈...今個sem應該幸福賓周

講老豆係邊位 有幾多資產最實際啦